好奇一問 濕疹

如果個人有濕疹 背 胸 其他位都有人印
會唔會俾人拒絕一起用公共場所溫泉個啲／按摩泰國正骨個啲
會唔會有錢都唔幫你做啊 個啲人咪一世都唔洗做以上既野人生咪一定好多遺憾

想問下佢地親身感受

認真想知會唔會俾人歧視唔做你生意

我生左係條頸到 點算

之前生過係頸背髮尾個到 俾佢中學老師話 成頸瘡 好仆街

親身感受：唔會
但你嚴重到某個程度去按摩/浸溫泉同自殘冇分別，
濕疹撚唔會咁on9...

其他人實當你怪物禁望

連去個正骨都唔敢驚一除衫就

問得出呢啲問題你皮膚差極有限啦...

還好啦 但多印個啲朋友仔介唔介意先 想知 如果一大班朋友去旅行浸溫泉揼骨 你自己一個唔浸唔揼 隨時朋友都冇埋

同意巴打
我都有濕疹 嚴重到流曬濃都試過 會去下沙灘浸身當消炎 但浸溫泉呢啲就唔會啦 玩自己咩
無咁嚴重果排 去溫泉按摩唔成問題

消炎？ 浸鹽水唔會仲發炎咩
浸溫泉點解玩自己 可能連入去都入唔到啦

啲傷口會好"嗱" 但之後傷口擦藥膏就好快埋口
去咁多次都無話會發炎我本身去浸就係發住炎去
我唔推介其他濕疹人士咁做傷口感染唔關我事
我咁多年都咁做 對我黎講係work

我浸過啦 都無唔比入 可能好彩掛 當佢開口做生意濕疹又唔會啲嗱傳染病 點會唔比入呀

*但佢打開門做生意

係根本去浸咁熱嘅水/俾人按，
啲傷口一定乸+dry爆
樓主似門外漢先會問呢啲問題

你地第一次成身印都有自信 係人面前除衫咩
我未試過

得屋企人知我成身印